點睇宇城飛(宇狗)又做架兩？

[全民花生]想睇 肛生timo 仆街的入一入嚟

佢勁關注事件

佢係串得起樓主小心比宇清約戰

比世清撚到嘔血而家搵第二個出氣

連約人傾計對面都笠水
到底佢有幾好打?

留咗言叫佢book地方同人打交 宇清勁快負平我

我驚西 你以為我世清？

條友勁撚得閒 成日做架兩

世清本身都秦臣level都淆底就知

原來仲未死

timo哥又幾慘既 其實欺凌好平常

冇料扮四料，擺部垃圾機同張sd 卡出黎想嚇鳩人 點知入面乜柒都冇 真係呃like 多過西

係世清先會比佢大到

唔關事啦，世清廢姐

細個唔懂事，見到d on9仔好難忍到唔欺凌埋一份

支持世清覆桌

依個人應該係我用咗"完全封鎖"block嘅人
冇記錯, 差唔多五十歲
原來連登咁多人覺佢麻煩

原來timo po佢都有留言
我用咗''完全封鎖"
連佢名都見唔到

事過境遷
依家世清bulk啲定係宇清bulk啲？